## Just For Your INFO

### _Prep_
### Заменить .iso на свой, т.к. это пустышка. Заменить switch_name в ubuntu2204dev.pkvars.hcl 
**Мини-коммент:** \
 Для отработки .ps1 скрипта не менять имя .iso и запустить его из директории packer \
 Для минимальной проверки boot_command можно больше ничего не менять
